叫停勇武嘅全撚部同我入來！

唔係講好兄弟爬山各自努力咩？而家形勢大好喎, 港共同中共都無計可施喎, 黑警跳哂制喎, 美國都國會都醞釀緊針對香港嘅法案喎。

而家叫停勇武係咪想死班前綫？
班前綫頂咗幾多過期催淚彈？
又幾多人畀黑警濫捕？
係咪唔記得哂？

已經有左膠出來咗天水圍班義士！而家你哋叫思考運動？停止勇武？唔好阻到人返工？失民心？
我屌哂你哋啦！
仗，一定要繼續打，打到港共倒台，雙普選！其他一切免談！

邊隻字分化？你咁講你唔係分化緊？我幾時有話過唔使和理非?

收皮啦P牌仔
你班三毛叫人衝機場
無人會上你當嫁

勇武係休息

唔係停，等和理非出黎顯示民意先

真係唔係大好
我自己感受到唔少616上街嘅人
開始討厭燃燒彈

勇武唔撚使休息？

嘩你扣帽子？三咩毛?勇武=叫人衝機場?
你至係三毛喎

我係講各有各做, 要繼續做，唔需要思考將來使唔使做，幾時有叫唔使休息？你邊隻眼睇到我叫勇武唔好休息？

空洞的內容，純分化，九唔搭八

你有講過嘢咩? 咪又係扣帽子.

扣咩帽子
你邊到鄉下屌
唔識講老屈？

你有你和理非
我而我地勇武
兩者係無衝突架

真係好多鳩 po

前線扔核彈都唔割席吖！！
前線勇武做咩係佢地決定，你地無得指責
你唔應同人哋玩火咪行遠啲囉，真心你地嗌左咁耐兄弟爬山，幾時先做到？
和理非有用香港一早有真普選啦！
成日和理非冇用之後，有勇武出黎又唔撚合你心意
自己又要政治潔癖又想運動成功，難啲囉

點敢屈？我講兩句畀人屈我話分化，我點分化？分化到啲乜？到底邊個屈邊個？

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

勇武就一定要猛牛乜柒都衝？勇武係保護和理非 對抗黑暗政權 唔係要黎咁樣衝，咁樣亂衝唔叫勇武，叫蠢撚。衝還衝 對自己有利有作用先衝，屌你老母，你衝禁區有乜撚野用？你答我

希望所有手足一齊佔機場
越多人 時間越長越好

示威者同福建人無仇無怨，依家無啦啦比人喺微信帶風向，俾人煽動到示威者同福建人係一個對立面，咁係咪要和理非出來避一避鋒芒？

又唔係得返一個月命

點解要係咁出

都話咗唞一個星期，邊有人反/叫停勇武

無論係勇武定和理非
總之見到呢D po可以負評上一頁
每個人心目中都有一把尺
衝定唔衝 自己諗
唔洗比其他人影響
只要你心裡明白後果 承受得了 就可以去做

喂各位開不推文回覆呀
宜家比人帶風向衝禁區呀
唔好傻啦